卑微的遊行攝記組 - 容許我9up幾句

剛係另一個post突然有感而發打左出黎

以下我只講最近的721
是咁的，721，夜晚唔好影相係基本野，但竟然我日光時間遊行間影都比人屌(向住前方人流，全部得個後腦，盡量都唔會影到人樣)，或者周圍走影下有意思的標語及文宣，目的都係想記錄場運動影低大家的努力做個珍貴既歷史記錄，突然有人大大聲叫我唔好影相今次仲起哄
無人記錄低，日後搵撚知原來有班傻人曾經為香港做過咁美好既事咩，屌你！

其實唔只一次，姐係明個d人咁激動係因為經歷過幾次偷拍大頭狗事件，但被屌既手足真係會好洩氣，我當時個下都有唔開心，心諗屌你老母你估我想次次都揹咁大部牛龜出黎周圍影架？係屋企unun下開大冷氣打飛機唔好？，但無奈大家都係比垃圾無能暴政迫出黎，出得黎行既已經叫出左力係自已友，唔會怪你咁大反應，當然唔排除有癲狗真係日光日白都周圍影人大頭，所以講咁多野都是想呼籲下，各路巴絲開聲之前盡可能再三確定觀察左先行動，真係猛咁影人大頭者，屌爆佢老母全家下地獄就岩。

今次727真係有d怕，
唔係怕比自己友屌影相，唔係怕再比狗推跌再撞爛枝鏡頭，係怕比黑勢力打撚死而黑警見到即刻調頭走
黎緊727我都照舊會出黎做同樣既野，記錄低大家光輝一面，影低元朗黑勢力及黑警既醜惡！
我會繼續做，總要有人做，各有各做喇，希望大家都堅持，加油。

文筆唔好亦預左唔岩聽比萬人肛交，多謝觀賞我9up發神經。

屌你老母死黑警全家下地獄！！

真 , 發夢見過前線傳緊物資 , 佢幾個企係後面自拍好開心咁
入夜時段唔係出黎玩呀屌你老母

都係保障手足
實在太多藍絲影人大頭

好需要你地 唔好放棄呀!!!!

認同 好多人唔搞清楚就屌人

嗰日九龍區發夢我堅係怯，聽得太多對影相人既惡言，受到太多惡意眼光，大佬呀你日頭畀啲空間我影啦，我夜晚就上前幫你架喇

係影影對家啦影完做文宣
所有落場既保護好自己
我都無氣屌班自拍鬼
保護好自己算啦

之前兩佰萬人遊行我都係隨意影相，依家遊行示威有和理非與激進兩種人仕也難怪，不過有時我都覺得有D人太過敏，佢地帶住口罩俾記者用LIVE影可以，個樣都出照街，點解又唔俾得旁邊同遊行㗎影呢?

首先，咩台呀？

記者證？反光衣有冇帶齊？

如果你係tvb ，屌你！市民相信媒體既專業先肯比人影，tvb 一餅餅相運去狗屋不了！

如果你係示威者一員，希望你明白，雖然遊行露曬樣預左有呢個風險，但係大家對影相都好敏感，尤其大頭龜咁既相機，班狗次次遊行都有派人咁影。係呢個政權底下，一張無心影到既相都可能送你隔離果個坐至少48個鐘，呢個代價各人有衡量，你要睇看啲，要預左比人屌。

在場咁多記者
洗唔洗多佢一個幫手「影低大家的努力做個珍貴既歷史記錄」?
諗清楚係咪有需要先

多一張相影到同一個人就多一樣不利證據
明唔明

任何人都要自己包好啲唔好懶

講真邊有得避鏡頭，有心裝你根本唔會比你發現

721見有前線係現場唔開遮換衫比人影哂真係唔知想點。拆成街鐵欄都幾十把遮包住走，換衫走人竟然咁自在，比人拉左我地又少一個隊友

唔係想分化你地
＂在場咁多記者，洗唔洗多佢一個幫手?＂
真心講句
淨係靠記者影的話大家一早食得哂屎架啦

不屬任何人 , 自發出征
我相信影得都有心理準備 , 又唔係第一日出黎
只係想做個小呼籲 , 希望大家唔好嘈交 , 都係想件事好 , 要屌就屌我喇

聽日見